[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (345) 黑豬團

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

留名

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

大妹

大寶

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

想求呢兩個轉盤 可以講低有咩要睇下我有冇

今後活動預告

1. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

2. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

3. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

留名

尋找失蹤人口 離絲同尼姑

眼絲好似失蹤
好耐冇見佢

眼妹玩緊第二隻驚
唔得閒理我地

BF得兩個上線
係咪已經冇人玩

食緊飯一陣招人淋花

肥婆要RINGFIT

釣完魚熄機啦 ! 唔洗做咩老闆

唔洗返工咩

返緊工係睇下有冇教緊diy就熄

出街又驚比你撞唔敢玩 點搞...

想問一個問題，點解我d紅玫瑰+黃玫瑰會生咗朵粉紅玫瑰，係咪正常㗎

王妃

無左WFH之後就真係可以養生玩

要唔要我開比你

係咪商店紅
2朵商店紅 有機會出粉紅
你睇下有無擺錯位

本身我都好養生得呢度啲人係咁衝

我即刻救求架啦

你唔講我睇唔到...

見四子唔到

明明教左你

屌

廢青返工lm

你搭的士既驚乜

一陣又大爆發返

動森 3月20日至3月31日全球銷量為 1177萬

痴撚線...

11日

真係最後最後先升
有無人想要逃生門

玩咗第50日

LM

可憐島主lm

唔知今次張圖係點呢

貓B

你尋晚啲花

動森發售六週出貨量 1341萬
已超越DS/3DS版 累計銷量

NDS おいでよ どうぶつの森 1,175万本
3DS とびだせ どうぶつの森 1,255万本

四葉b

商店有書有雜誌
有冇人要入貨

打本尊一鑊

有里數送

踩平左個島

耶 不眠不休

想買
但可唔可以等30分鐘 我俾左部機我阿哥玩

全都等!

疫症幫推動森更加急劇飆升

又托兒？

我個島周街都係樹 點睇

邊個種到底

琴日好人巴幫我鏟起左
點知岩岩去商店門口又有幾舊野

貓寶啲花一野比人y哂

唔抱希望問下
有無人想收趙奇
佢原本間房係disco來 幾chill

想問下菜價係咪星期四之後都唔會再加
以家353 之係只會跌？

我都幾肯定353係最高
賣啦

可能比我地追到冇氣

收聲啦

我無得賣 前日先開始有菜價 要今個星期日先有第一轉
純粹好奇下

我追住摸佢架咋我錫貓寶架～～～

我想 但我無位

每次自己種到異色花都好開心

353 個價通常都係三期先有得出

唔關星期幾事
關個model事
但353 100％肯定係你個model既最高點

唔緊要啦

琴日下午係91

係點判斷

有冇人有紅色銀蓮花可以比我狂摘

呢朵藍銀蓮 第一代既色黎
加油 紫色係第四代

高過220就係最高價架啦

#9 Q&A有得計

BLACKLIST黑豬

想問下係咪無得再揀過地圖同重新開始？
點解覺得無野好做咁？

你係咪記錯左
第三期跌到最低點之後
要升三段先會去到最高位喎

應承咗今晚去你到㗎

黑豬

換DIY

WHO

我都係得一棵

其實你不如講下你expect 有啲乜野做

應該就無 琴日仲比同事笑得91
所以唔係好明個走勢

走唔甩啦佢

有冇朋友想學黃金長椅

波型掛

MEMEME

返工

好似話第一次菜既價同出面唔係好同

唔係有得整衫同裝飾個島？

放棄啦! 好難出

開島比大家學下野

開左

去廁所開機拎

你咪黑豬

原來係咁 因為我望返記錄 第一日係91
之後星期2就73
琴日就91
但今日就353 硬係好似怪怪地咁

咁你三星島咗未？

你又搵唔到就笑你

353 高價啦! 係我就放了

跟住..BOOM

你依家有邊樣做唔到

唔係我問題

未呀
仲捐緊野開博物館

王妃同貓B都好好人

我釣到，都係島內既河川度，好細好細既影

我無買到 星期日個日未開到買菜

想像唔到佢炸島會比幾多個人追殺

3星都未到話無野好做

我想學

寧願唔學都唔敢炸

個個黎到得你黎唔到

求收留list，任拎

留低SW，即時送上島

儲多陣魚糧再試

啲樹枝執晒魚又釣晒
求教學

陳巴可以參考下

捐野

你慢慢跟主劇情玩啦
大把主線你都未過

網上有頭1-7日嘅教學可以參考下

你有無去搵狸克呀 會有任務
你啱啱新玩無幾多日 唔會咁快可以砌島 要三星咗先得
儲多啲材料 鐵礦石嗰啲啦 之後好多野要做

呢度玩左幾百個鐘既都唔敢話自己釣哂魚

笑死

未釣哂魚既新手揮手區

唔TT 最早要7月先捉得齊

我條浪人都未出

樹枝都執得哂？ 你一定未開過島

釣哂魚

好廢呀我
成日釣唔到俾條魚走左

巴打新手?

鯊魚都未釣過

仲要飛南半／北半既島先有機會
3月miss左又要等

去左CONDOM南半FD到釣

五月魚一條都未釣到

又用哂魚糧啦？

北半下個月就有得釣

用晒啦
我今日有鬼刀

你就好，我得條翻車咋

係 可唔可以俾魚糧帶我玩

5月出既釣齊啦？

有無人要

等好耐啦

差浪人同醫生 蟲差蠍子

好悶
幾時先收工

醫生勁難撞到

好多野做

same

我份財報交比你了

今日想早收

扮工冇野做

你啱啱先開始，啲function係要慢慢玩出嚟架而家佢叫你做乜就跟住做，搵住錢等啦

新手

咁好關照

4點釣魚時間

你好似啲廢老

四月既魚都未釣齊
唔好講五月

老闆

有桃子雨衣嗎？
3165 3174 8719

老闆我想全職淋花
出返萬港紙人工比我就ok

我都追緊啲人快啲交 AFS
唔係點開 AGM

公審黑豬
ME1000粒大頭菜

我憑我本事拎返黎

你又話分ABAB
下星期唔洗返既

打撚死你

招人淋花

你地同行？

老闆搵夠了 收山唔做了

2 hours to go

想買😭😭

不推文 no emoji thz

雨傘我有了

我好中意釣魚

我想由DL 版轉玩返實體版，會唔會影響save 架？

唔會
但點解要咁做

比人四葉b呀

搶畫搶賣菜得多就會明

老任剛剛公報
動物森友會4月底(6個星期內)已經SELL超過1千2百萬隻
成為全系列NO1

有冇人可以換一粒大星星碎片俾我？我用10粒小星星碎片換得唔得？

晏少少，出咗去

咁早

加油呀

thx，我望下點搞

以後唔開島比你

龍仔 狐狸好耐無來了
龍仔我有狼蛛 皇蛾 亞力山大鳳蝶俾你整模型啊可唔可以來搵我啊
好想整模型

結束home office後生活回歸正常
但唔起身玩動森即遲醒左
平時7點幾就扎醒開驚

見到佢會還架啦

細星碎係公廁

6周賣左1341萬

上個財年(3月中至3月31)賣左1177期

狐狸撞咗船

寄翻比佢呀

醫生魚呢

貝殼喇叭ok???

我估應該唔係

我有冇去過你個島？

招淋花子

可能佢見到我成日話要摸佢（物理上摸）
驚左我
我唔係想買藝術品我想非禮狐狸啊
（然後佢今個月都唔會來）

我明

我已經痴哂佢同呀妹poster鎮宅
都係無 點先肯黎

寄唔到大頭菜

唔理佢公唔公廁
我都好想要

唔開島比你

真係寄唔到啊
唔係我唔想寄

無有錯！！

講真，動物住喺你個島
根本唔需要理其他人覺得係乜，自己喜歡最重要

失蹤人口留名

貓B佢蝦我

眼紅絲hi

之前5點零晨咁早趁冇人去跑下步，返黎wfh開下動森射汽球追活動，而家乜都冇啦

真子早晨

有呀
上兩個星期黎過 唔記得係搵妹定做乜

你快d開島比我還返比你啦

肯見我未

我認同呀
純粹覺得呢排好似都多人中
btw成7男3女遲d有人走要搵多d女女返黎先

放心啦 我準備del佢

Okieeee 806477145128

係, 不過我本身已經有一隻自戀

無論係咩S+定D
最緊要自己鍾意
S+個樣無可否認真係比較符合大眾口味
但唔代表其他動物唔可愛 審美觀真係人人唔同

神仙魚係雞係公廁

咁星座碎片係唔係公廁

唔理啦 鐘意就收

又話開島淋花？

鬥魚呢

見 點敢唔見

係，星座得一樣野整，但係比好多粒你

幾日冇見你係咩意思
係咪想要冷靜期

整完個期指定diy之後仲有咩用

喊出黎 點解大星星咁難出

眼B掛住玩其他驚
唔理禾地啦

唔係一晚咋咩
定我訓左幾日

眼妹要離棄我地了

你成日都激嬲貓B UNFD

S+果D我都唔理
A-S+好多我都無感
其實本身想要隻鹿, 完全冇諗過會中小潤/Raymond

我一直整緊地
好頹
整整下又熄game休息

一日不見如隔三秋

我冇

我後日刷 目標都係鹿

晚晚見會驚你嫌我太痴身

un架啦

我想要畢安卡同小潤
百合 李可都有少少想要

邊敢激嬲佢啊

點會啊最好日日係隔離

完全理解
1,2點訓，到7,8點就扎醒開驚
一玩就玩到夜晚
MOLAMOLA

你去左邊

415分路過

蘋果 王妃 保護色黎左淋花
一陣再開

去twitter/pixiv之類既網search咩可以搵到鋪路既圖?

幫你集氣

晚晚見

咪係度

無心流先有驚喜
琴日其實私心想刷隻紫色松鼠仔 但係見親都係松鼠女
上個星期同琴日刷完我都覺得好攰

狼我都冇添
不過冇位了
等而家果d走

有冇人可以幫我買豪華和服架

個日真係釣到想嘔
仲要經歷埋瘋狂斷線

#acnh path?

收左, 得閒黎探佢

好耶

阿姐加油
有冇話要咩樣/咩性格

想要多d狼

0斷線

口味既野人人唔同
呢個PO都有人中意熊大叔熊戰士小睫

失蹤人口

仲有反轉猩猩

因為自己釣？
記得好似有人朝早11點就畢業

我都有隻
我發現我爭兩個性格 gym撚同暴燥
下次刷可能刷呢兩隻性格

自己一個釣晒300分咪無斷過

雜寶呢
唔見佢出黎鬧人

而家得番lunch同蛇王偷偷睇下有冇diy學

550分 7魚拓

做乜嬲

有4個人入我場一齊釣，中午就搞掂300分

last 3分鐘成功300分

me2
而家嘟緊隻羅博amiibo
但係未諗到送邊個走
普通我三隻都好鍾意

個日下晝斷線情況嚴重

人魚b做咩事

係咪要買書同雜誌！

釣魚大會嗰日冇開過game

我都想知 你兩個都失蹤

係啊我依家得閒

上次刷到隻細熊仔係gym撚黎 都得意
但因為係gym撚無收 後尾醒起我走嗰隻都係gym撚

咁遲 渣ga

彼得
但自戀/成熟嘅順眼動物都ok 個島冇依兩個性格

開咗，我掛機
自便

雜寶真係失左蹤

下次大賽再開之前處理曬d魚拓

冇4點唔起身呀！

你地激嬲佢

快啲召喚雜寶

我無辜的

等你開島

我咁錫佢

彼得好可愛

金牛座我有兩打
明明已經無特登搵流星場

淨係營地黎過一隻阿研
因為我太多仔, 如果要狼女我都揀百合

佢失蹤左成日 第一次見 好驚

開咗啦，晏就pm埋你唔應機

清袋之後來

gym撚我覺得好撚煩, 睇路
搞到我而家都對阿誠開始冇感覺

咁多:0 我得4粒lollll

佢唔係翻工咩？

咁激

你可以搵戰隊服務！

想要誠b

我都剩係屌9過大陸人打尖

佢走人我話你知

希望有位

我試過

細路咁夜都唔訓

說好的惡人場呢

岩岩有個大陸大媽同事Skype call發脾氣

想殺左佢

啲支那種係痴撚線

無聽過大吉講野

豆腐渣我開左啦

齊左化石之後日日就多至少4舊化石
有冇人接收以下化石同DIY, 送上門

睇唔撚明我封mail 啲英文, 打來問
解撚完佢聽就發脾氣

想知佢話你咩

佢發我脾氣話咁不如唔好簽啦，話冇可能要個客冇上限咁賠
我話點解我要加條clause 入去限制自己
佢話個客堅持要咁做 (加 clause set max. liabilities)
我話個客堅持咁做冇問題，你地commercial team有人認頭就得
如果你問我意見，我就唔建議加條clause 入去

同一日2個村民做花園風長椅係咩玩法
我要趕人走呀

好似無 寄張黎
我得花圈長椅

你得3種性格好難唔重覆

自然風花園椅黎 我打錯
要唔要

唔記得有無

寄左比你先

可唔可以睇下花圈長椅係點

自然風花園椅先岩

我都奇怪緊咪姐係我島個幾張

有幸 +1

我想聽呀b

妹兔做緊
就黎頂唔緊要do 走草莓

唔係呢個
自然風花園椅單張一個位

你明明係講花圈長椅

今晚可能ok

.........

收手啦！白戰士
你唔夠佢打嫁

我唔識依啲野喇，但係我觀察到好多支那人都係唔識做野

認字特警

又幾靚

我信蘋果夠打

蘋果學壞左 而家玩捉錯字

隊長 佢對你做過啲咩

花圈

我認錯，以為話人魚
404就算， 整污糟自己隻手指
屌羊仔

我叫埋廁所一齊 應該夠打有突

我仲以為呢張係鑄鐵系列 搵勁耐

我純粹想串下佢 唔係想捉正字

已經好心特登send email 提佢要注意乜
聽完覺得有難度就發脾氣

屌, 所有野都冇難度洗撚人做咩, 腦都唔好要啦

404好慘
無啦啦加多腳

免費送出diy
只寄不換
好友限定

哇 我功力尚淺 唔夠你嚟

話說頭先未講完
無啦啦我點解會爭

係極速敗走都似

佢搞我地老闆隻羊

me new hand

想要竹鼓

下？你唔記得咩？
總之爭人野要還嫁

咁衰我幫老闆報仇

我要做音樂情人啊

想要貝殼桌同竹制落地燈

痴線收工追post變成人台

問題係我無爭

有咩存貨嘟

終於釣齊鬼頭刀同浪人鰺

留tg死番去fb啦
好友限定阿盲撚

電暖爐

差浪人..條魚毛醫生你釣左?

換diy

呢個留tg係咩事

上交易區上到傻咗

想請問吓如果有個fd喺4月2x號下晝個大頭菜價格係600蚊，如果我叫佢搬哂啲大頭菜嚟我個島到先，佢再較番時間去到賣600蚊嗰日，然後我再去佢到賣哂啲大頭菜，咁樣會唔會有問題？

未啦 碼頭唔係得呢兩條炸咩?
浪人係咁出 今日釣咗4條

唉 你走啦

TT本身就有問題

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助

最多搵個人少啲既場啦

釣咗20包都無

唔討論TT

完全冇問題 去馬啦

睇番你個名 好似用得番落個答案度

我100包都冇
鬼刀就釣到7條

好想要朱黎呀

btw 我tg有fd 好多gay gif
一陣玩9佢

浪人好似五月頭一兩日就釣到
我都一直以為未釣

我先無咁怕醜
但你地個個認得晒其他人把聲
對我好唔公平

唔同你講野了

有冇人學

點會呢

咁你多啲入黎開Mic咪認得哂囉

100包 你a制爛未

諗緊獨角馬仔

見者有份

用咗幾多糧

你又執島

你個島壞架

想叫佢自己還 蝦死佢

有無要學自然風花園桌

你試完記住上嚟報告

就黎究極體

會喊既艷后唔係艷后

一陣個個都絲打 得我一個 實知係我
同埋唔好話認聲 我連名都未必認到

魚糧>>>>金/機票/錢

成熟貓嚟講奧莉都好得意

聽日艷后bb搬入黎
好興奮

緊係mon住邊個出聲

要爆機了

你就好啦..琴日入個場全部棍

放心啦 我地個個都有棍

搵南半巴絲求換蘑菇燈/蘑菇原木 用櫻花系列換

咪就係

有棍

棍場

塊空地留咗過夜 冇刷到動物就係咁先
同埋你朋友走甩嗰d動物會優先去你度

反轉猩猩
空地通常得一日時間刷
第日就比較高機率成交
越多好友越危險

好有經驗
我都唔明點解開左動森 大家都可以 multitasking 咁多樣野

利申 我自己中過呢個伏

試下問佢係咪來自molamola島

add左 開左島

喂呀 我已經刪哂朋友 得番幾丁友

我個隻前3日走

快d問吓佢啦 係嘅話佢會講

特大熊熊尼d公廁diy有無人想學
彭花教緊

留fc加你

佢聽日先黎呀屌

下次見有動物走
就準備定後日要刷島啦

佢好人黎架

多謝

佢同公廁潤一樣係自戀 頂住先

佢尋日出泡泡呀，嚇死我

係我白痴 執緊島搬緊屋 唔小心錯手起咗個空地
其實都刷咗十幾次 全部唔係廢老樣就

今日係駱駝買左呢啲 好正

點解要搬哂啲菜去你度
我次次都係擺哂啲菜係自己島度跟住改上一次高價果日黎賣
方便又快捷

黑心狸真係好黑心

而家先發覺如果9點前開過game又冇(X)
之後再開係冇動物教DIY
今日6pm先有第一隻教

人型蜈蚣

等聽日睇下係邊個先

有妹

日本時間？

啱啊，我都係咁較，次次都賺幾千萬

半掛機 自便

係

笑死 反轉色島??

尋衫
想要呢條黑白色

同呢件粉紅色和服

想要咩換盡量滿足

又幾似

已開

我想轉去其他動物度不過今日個泡泡消失咗了

呢個咩app

有粉色呀bb

我想買雜誌同書

愛你貓b
我以身相許

pm咗你2次話開咗喇
0理

我有條褲 但今日寄左歌 要等聽日／交收

我的設計啲格數

整咗成粒鐘，終於砌好

收件吧

我男人個島隻阿律生日
去唔去兜個圈？
條褲都係佢要

好正

和服好靚都想要

動物之森keep住更新, 可以紅一年

#14
原來玩動森真係有女食！！

嘩件和服好靚

搵唔到

我都覺

依家呢

但係呢度全部有棍

食女獸

想玩

我有粉同紅你哋要我送比你哋

我又要

好呀～兩件都要？

貓貓點解你咁好既

好呀 多謝貓b

派卡

咁都好

我都想玩到但應該玩成粒幾鐘

乜野我愛貓b

對唔住晏就搞緊d大頭菜
無留意到
有朋友寄存左d菜係我屋企
要賣菜＋計數

我好似今日鋪頭賣喎
和服

多謝邀請 但唔好了

超好

但我寄果陣見到你個人仔
好驚你今晚會著住搵我

我個人仔而家好正常喎

搵唔到post

有冇人要指定既化石

無得飛過對面同疊棋

咁高要求

如果中間唔係廣場應該整到
不過真係好有心機
數格仔好煩

唔知點解重係黑豬樣

你呢個好似有啲轉唔到繁中

推返上去先

有堆垃圾DIY同傢俬有冇人要，免費送

隊長，數碼暴龍上喇！

因為真嘅飛行棋啲格係單數，諗咗好耐都諗唔到點整
一副棋已經差唔夠用晒我的設計啲格數

可唔可以參觀下

放心冇事

想要
缺以下化石

例如？

有1／3 轉頭寄俾你

多謝你呀 不過岩岩搵到啦
下次你有咩需要我再幫你

搵到就好

忙咗一日

係呀 thx 巴打

I know that feel bro

有冇人要/換diy

想要陷阱種子

介唔介意譯做英文，我會易搵D

又買左330蚊卡
一隻貓同企鵝都冇
有冇咁多雞呀

恐龍英文有d難

做咩靜哂

唔緊要!
我仲開緊，商店9點收，呀妹廣場右邊
隨時黎買

開島比我買下衫
我送過黎

Shit sorry 係806377145128 p字頭 唔好意思呀

想換 三溫暖電暖爐

我有以下呢堆

可唔可以黎摸妹

welcome！

啲人唔見哂

加左 A字頭

好
你幾點 ok ??

想要狸貓
得依堆，睇下有冇野岩

聽日到我好多野做

已開！

有居民教DIY 黃金長椅
有無人想學？

少左見到你

搭單譯俄文

咁我幫fd要黃金長椅

bro, 我聽日都係
應該要忙足一日

無去邊度買

我又黎得唔得

Sor巴打 原來呢個冇左

巴打你再咁買法不如真係爆盒

宜家？

請加

全部都係雞

睇netflix 嘛

島名

Mk
買左1300蚊一張貓同企鵝都冇

日日都見到佢買

佢抽到貴過我以前爆盒

寄左 請收貨

330蚊

想用以下DIY 換 招財貓 同 鑄鐵木矮櫃 或其他DIY

俾 10mins 我

點解唔上網買指定卡

佢之前已經買左成千

加咗 K字頭

炒到頂價抽

陣間俾你，仲開緊島

咁癲咁不如爆盒

離b係邊

手機hotspot 好似出唔到島

第1/3 上面有巴打幫到手

btw 好彩有個網有中英轉換

我今日未打佢

330有幾多包
不如直接買心水卡算啦

慢慢
加左你

有冇人有紅色銀蓮花比我摘下

衫店有壽司裝賣
唔知有幾多款 夠比晒啲村民著就正

3舊夠買埃及貓

330應該得3包
前幾日見巴打已經抽左成千銀

今朝有一棵比我黑洞埋

有咩睇 介紹下

俾佢哋講到想要

話說我過兩日都諗住買幾包玩下

而家要點叫你
btw我都好想要

真係人都癲

想整風扇

Money Heist
Outlander
Witcher

我聽日出mk都打算買一兩包

你係街玩？

好撚得意

開島比我摘下
有冇咩花想要

witcher好睇

每次得一款
有鯽魚 吞拿 同蛋

岩岩過左隔離阿嫲度食飯

搞到我都想買一兩包試下運

第一代好少見
全部第二代多
想要隻貓或者企鵝就收手
但係我中雞同鳥同樹熊

好大隻

得4個夠唔夠

我冇去埃及

又話日本仔好尊重三文魚

超人

有無人要花
我d花多到崩潰

再買夠買多部switch
想收手

都好呀

想換 狗屋 養蜂箱 五右衛門泡澡桶

我有呢堆

突發:有妹，晏d公頻開場通知大家

唔見左成日

too hot to handle

二代有艷后？

黑芝巴